祝賀食台牛扒小廚神城巴生日快樂

年年有今日 歲歲有今朝

身體健康
學業進步
早日媾到個高汁囡囡
食多啲好西

附上城巴絕密靚仔相一幅：

城巴生日快樂可唔可以比你溝

我做你姑仔

生快

好你減完肥日日食牛扒

會反彈架

仲唔俾我捉到你偷食蛋糕？

多謝牙擒同咁多位
想問大家我靚唔靚仔
有冇人想cow我

我

城巴生日快樂

咁都捉
食衛兵嚟

想cow細佬

邊個嚟 介紹下？

長居澳洲讀nursing嘅巴打

生日快樂

有女朋友未 我唔介意long d

未有，不過要排下隊

我要睇真相

多謝蘭

how to spend bday?

係

原先想食omakase 但太遲book唔到了
而家去買餸 返屋企煮
聽日仲有exam 今個星期仲有幾個assessment 同quiz due
所以要溫書

嘩屌癲咗？

佢真名Kenny Chan
花名：絕對自殺

扮惡
嚇我唔到嘅

一定要買個彈鳩仔食下

牙城生日快樂

想cow城仔
btw 城仔生日快樂

多謝牙強

多謝
想俾暴仔cow

生日快艇

生日快樂 可惜你唔喺香港

點解擒知你幾時生日

如果唔係追女巴又可以瘋狂食生日飯

好fd

好羨慕

琴日我話佢知

同你地都frd

仲有咁多相

Kc 好靚仔

我都覺

我同佢係姊弟嚟.........

真

oh my gosh!

好掛住細佬，唔知佢幾時返到嚟同我哋住
我嫁人佢都返唔到嚟

咁佢咪睇唔到你結婚

諗住遲啲佢返嚟就去影樓影家庭相，同食餐好嘅

擒好sweet

一世人兩姊弟...

珍惜家人，擒是美麗的

我愛細佬

Sweetie

要洗眼

love you too

唔准咁話我細佬

好感恩有連登

我不信

識到你哋我好開心

我愛牙志

metoo

我愛牙c

不要哭，應該開心笑

牙志，以後一齊出嚟搞party吖

是感動

姐姐很 nice

牙蘭今晚食乜呀

要保護弟弟妹妹

不G

我咁靚仔

愛家擒擒

豆腐

咪就係

not sure

魚

希望有

一定要有魚

我有

鮑魚

我又去

你又唔係我哋邊個

我屌你老母 咁一家親啦

me like party

老豆

到時一齊煮嘢食

Xmas party